今個星期父親節唔係唔帶埋一家大細去金鐘興祝掛

記得帶頭盔遮 好似會落冰